ViuTV奇幻劇集－黑市(6)

Viu TV全新奇幻劇集《黑市》將於今個聖誕節首播，劇集由二十個不同題材的單元故事組成，包括：《不義肢》、《公屋》、《過夜》、《電梯》、《嚇親萬理通》、《鬼胎》等，每個故事都帶出人性的陰暗面，當中更不乏驚慄、靈異元素。

黑色都市入面，埋藏住好多黑暗故事，
黑起上嚟，一個唔留神，就會踩入呢個無底黑洞，
要你喺人性黑暗面、奇幻情節之間來回穿梭！

【《黑市 — 神功戲》製作故事 】

由王貽興、劉翁自編自導的ViuTV新劇《黑市》，今晚（7/1）將會播出第9個單元《神功戲》，由 #陳國邦 、 #陳健朗 、 #方珈悠 、 #袁綺雯 、 #李信希 及 #劉志偉 主演。

故事講述(略)

為了宣傳新劇，身為導演和編劇的王貽興今天較早時間在Instagram透露當初為何會創作《神功戲》：「當年拍攝《陽關道》的時候，我跟某些演員曾經圍在一起，慨嘆大家都演過一些沒有發揮的角色，然後邦哥經過，拋下一句話：『沒有小角色，只有小演員！』這句話一直在我心裡沉澱，然後就寫下《神功戲》。」煞科當天，陳國邦發送一則WhatsApp短訊給王貽興，感謝對方邀請自己參演。

「邦哥對我說：『你為我度身訂做寫這個劇本，還特地花那麼多錢Book戲院只為了拍最後一幕，像我這樣的人，值得嗎？』我當時堅定的告訴他，無論作為朋友還是演員，也是值得的。」貽興強調，《神功戲》是邦哥的故事，也是揭示無數在這圈子默默耕耘，但寂寂無名，載浮載沉的演員悲歌，希望留意今集演出的同業能夠砥礪前行，不要輕然放棄。「但願在這行業每個仍未成功的你和你，可以在這個故事裏，尋回一點動力與初心。」

從劇照可見，陳國邦所講的戲院一幕，於紅磡寶石戲院取景，貽興直言這幕是故事壓卷一章，拍出來只播一分鐘左右，但租場成本貴到喊，「好揦脷！」行內皆知，ViuTV製作劇集的成本有限，部份場景更是向朋友「拍心口」借回來，為何要堅持真金白銀花錢租場拍攝這一幕，「最後呢一場戲，我寫完之後，我都有顧慮到成本，但我覺得作為一個故事嚟講，『波哥』呢個演員，雖然演技好好，但從來冇獲得過任何認同，有好多老細同導演話，『波哥』啲戲係好，但以佢條命，一世都唔會喺大銀幕見到佢㗎喇，直至佢死咗，先有機會做男主角，所以如果Ending冇戲院呢一幕，佢嘅演出唔係喺大銀幕度出現，成個故仔就會唔成立。」

就算拍檔劉翁也好奇，開拍前再三問清楚阿王，「佢問我係唔係肯定要呢個戲院嘅場景，我話係，佢就話，咁我哋兩個同製片搵地方度掂佢，幾經轉折，最後都搵到呢間戲院肯幫手，但拍兩個鐘就要幾萬蚊，但我覺得邦哥值得我哋擺咁多心機，所以我哋寧願慳其他部份，左補右貼，點搞都好，都要死掂呢一場戲。」

（07012020）

＃游大東 ＃游大東影視筆記 ＃黑市 ＃港劇 王貽興 Whatasunnyday 陳健朗 Kinlong Chan Chan Kwok-Pong Jaime 方珈悠 Aris Li 李信希 快樂的 做乜膠睇電視 講劇時辰到 港女講劇 寶石戲院 LUX Theatre

希望今集唔好暴走

每集淨係諗佢會點暴走

Lm

日日最期待暴走

賴人

娛樂圈血淚史

條女係唔係地產個集女鬼

咁靜既...

佢哋唔係fd嚟㗎咩

冇錢做咩導演

對今集有d期望
千其唔好令我失望

呢次後面有幅死侍既畫唔使blur？

budget呢家野又唔關導演事

暴走方面

黎耀祥

黎耀祥先生

好似仲未入正題

黎耀祥先生寫

佢死後先係正題？

陳國邦好戲之人

佢好似真係有本野係教做戲

陳國邦堅好戲

咁耐都未入已經覺得伏伏地
頭重尾輕最尾大暴走

細細個就睇佢

曾幾何時黎耀祥都好似佢咁做配角
但係夠出眾
而家

陳國邦根本做返自己

其實柴九唔算係藍 不過衰戇鳩囉
覺得唔應該反tvb

神探對白？

神探

弄假成真 整死左佢？

現在扮cool兇狠表情 完

導演想要逼真啲所以用真槍？

點死

咁似李國麟嘅

呢集已經收貨
就算冇鬼怪
ending唔得
有陳國邦已經抵返

加油呀陳國邦

會唔會最後冇得出

佢唔似有錢喎

估護身符冇左

護身符

Shit就係冇帶護身符

暴走位係冇錢用道具刀用真刀？

應該係出意外

原來係工業意外

因為佢真係好戲

好型

2200到喇準備暴走

暫時真係carry咁滯

咁就gg?

睇唔到
點解膠巴睇到

有冇咁大殺傷力？

好好睇

靈異部份暴走預備

拍果個見唔到啲燈郁架咩

把刀插死自己？

盞燈搖到咁都拍到？

一隻 兩隻 三隻

演員的重要性

諗返起第一集叫mirror兩條友去演 d戲屎到

衣集拍得好

唔係話要用沙包頂住枝燈咩
又無嘅?

未必咁快，成日臨尾幾分鐘先暴走

唔好死呀

開始暴走喇
室內都要壓沙包啦

唔係咁點拍落去

見到佢個仔fing護身符已經有蓄勢待發嘅感覺

無budget

仲未有古怪野

即係陳國邦無帶符就有事？

係囉 仲有盞燈搖到咁 唔理危險先
影響燈光 導演都收貨？

支燈會唔會FING 得太勁

唔夠budget解釋一切

開始見到鬼

居然冇事

咁啱姐

送人去醫院check check 啦

死左
係鬼？

可能波哥已經死左
有d鬼死左又以為自己未死架嘛

咁好既演員

居然為個shot可以連自己條命都唔理

佢都on9唔去醫院

未，應該係先兆

咁耐都未入題

導演d戲好屎

半集都未有

沙包都冇？？

咪就係

如果已經死咗
好慘

係咁又聲

送醫院啦

立flag：下套戲搵我做主角

哦戲真心好

個仔fing 緊護身符

佢飲水諗起錢家樂

強行製造意外

內傷

應該之後死啦掛？

每集內容有冇關連？

訓完記死左

開始暴走？

屌 我都係

撞車之後千其唔好飲水

應該冇

3個鐘on99

突然咁多血

流晒血仲叫食野

叫左你去醫院嫁啦
扑親頭可大可小

屌

佢做咩事

隻腳仲棟起既

一飲水就仆街

導演

陳國邦真係一個好演員

人命黎架
仲諗套戲

導演竟然咁仆街

正仆街

7孔流血還7孔流血死還死

無budget就唔好學人拍啦

咁撚仆街既

仲要唔俾叫白車

導演都好好戲

點解既

我唔得

我覺得用力咗少少

烈火戰車
佢俾車撞完之後狂飲水
結果吐血
死埋

想知點暴走

做導演個演員演得唔錯

暴走緊啦

痴撚線

開始暴緊啦

睇佢介紹 時鐘酒店

開始痴撚線劇情

波哥翻生

普通戲一集

假屍變真屍

係咪準備暴走了

今集劇幾好， 希唔爛尾

分分鐘下部戲返黎搵個導演

個導演好仆街

仲拍

death tube

冇追POST
導演叫咩名

陳健朗

暴後咪又係要報狗

屌 咁都接到

導演應該要賠錢

diu又幾恐怖

接返試戲果度

接返第一幕

本身可能救得返
就係因為佢

呢場戲接返一開場

頭先對戲d對白

預言

Casting既對白變成現實

個導演下套係未拍神功戲

個老婆幾正

同試戲嗰段一樣
希望最後嗰好話係拍戲

呢個故事教訓大家扑親頭一定要睇醫生
唔好以為小事所以唔去

仆街到

個老婆仲好戲過導演

幾好睇。

白色褲

呢集暫時幾好

內出血個人會覺得口渴

有冇影到咁明顯

波哥

cls

死曬

暴走啦

死得咁快

做咩會咁

都難d wo
三個幾鐘先發現佢死左

暴走了

仆街死咁多血

幾級樓梯傷成咁

波哥復仇記

屌無辜都殺，波哥黑化？

果然半粒鐘暴走。

所以咁嘅情況一定唔可以俾佢飲水

嘩仲要保𧙗套戲收得

存檔死清光

全滅

好正呢套野

不過路係波哥自己揀架喎

成套戲死晒

開始暴走啦
冚家鏟了

一齊落去下面做埋場戲

男女主角無辜

角色崩壞

係囉

飲左水會惡化定點？

未完場唔好慶祝住

唔送人去醫院，正仆街

咁都暴走

啲演員都好無辜啫，佢地都唔知乜事

波哥自己唔去醫院

隻手無妝

無人叫你唔call白車喎

跌落樓梯條女都係

波哥一開始好爸爸好老豆
而家黑化到

應承過人咩都唔記得

係囉 其實佢自己都有責任

吐血

鬼上身

暫時暴走得黎感覺最正常既一集

主要原因係演員質素好

嚮下低開戲俾我啦

飲水之後會連血噴出嚟？

對

都唔正常啦
無啦啦黑化
本身又話死係舞台好光榮又點

錢嘉樂

而家走黎報仇 你話未斷氣導演唔比call 白車就話要報仇姐

淨係害個導演咪算囉

今集班演員算係最好睇

呢套劇要死幾多人

今集暴走都仲係正常

點解死咗反差咁大
明明生前係好好先生

陳國邦都係留在viu啦

唔好返去cctbb間垃圾喇

明明佢之前性格咁好
點會一死咗就即刻黑化到咁

可以睇一次烈火戰車 都好睇既

其實唔死人,淨係拍波哥點慘點慘仲好啦
集集都死人,唔係有人死就好睇架

覺得今集嚟到呢到完就ok 再駁一節應該好暴走

啱啊
噚日啲演員搞唔掂

真係集集都要死人咁

係囉
邊有理由殺晒無辜嘅staff

有無咁勁啊
識分身/瞬間轉移殺人咁屈

無暴走啦
唔死點樣同波哥拍戲

膠到仆街

上身

呢個真

上導演身做男主角

同感，主要演員同老臨都有正常發揮

唯有話佢投入咗角色囉，死之前係奸角所以黑化咗

嚇到阿媽都唔記得

突然出現嚇走啲staff咪算
好過而家太突冗

陳國邦真係好好戲，睇咁撚多集，d人戲屎撚到，今集真係唔同級數

但佢臨死一刻仲識推走女主角救佢喎

啱啊 反正cctvb而家都冇人睇

拍套神功戲喺戲院上

係都大賣埋套戲先啦
如果有套戲有個演員死左 大家都會入場紀念下佢
太短視啦波哥

咁諗都得嘅

陳國邦！！！！！

李斯主演=仲睇王貽興嘅係silly

輕鬆 謝謝大家

「我見到曬你地心中嘅鬼」
波哥心裏面隻鬼依家就出咗嚟

你哋又未死過 點知死咗唔會黑化

搵鬼拍

唔係報仇，係送演員同隊crew落去拍戲，等佢做男主角

咁殺啲唔關事嘅做咩

講得咁快啲人聽唔聽得明

對空氣做戲

變撚咗喜劇???

會唔會黑化到開埋槍

好ON9

淨係放過導演？

會唔會幻覺
就連crew死咗都係幻想出嚟

成個阮兆祥咁

意外死關人咩事

點解又係呢啲對白

個bgm 做乜9

發生咩事

配埋啲滑稽配樂破壞氣氛

會增加心臟負擔，更加快死

唔係讀警察咩

變咗喜劇

冇導演冇人開戲吖嘛

可能早送佢去醫院救得返

又多兩隻

轉拍鬼片

主角後期KEY上去

配樂出事 太歡樂喇

點解個女演員睇到路過嗰兩隻，睇唔到波哥？

個BGM 想點

波哥性格完全崩壞

笑死

乜鳩野劇情黎

喂 神功戲
唔係咁解架wor

爆隻鬼seed

套戲真係叫「黑市 神功戲」

呢part正喎

套戲衰喺配樂

我已經唔知睇梗乜野

自己人

屌 第一次睇 笑片？

第幾次自己人

咁鏡頭拍出黎咪會有兩個？

自己人呀 DLLM

做乜

呢part幾好笑

我都見到

咩事

又爛尾

做乜撚 老婆睇到？

點解見到

王貽興就係垃圾

唔接受反駁

大暴走

佢老婆同仔見到佢？

接受唔到咁大反差

又漂白

睇到問號問號

都拍唔出嚟
正常人淨係見到導演

死左？

暴走
王劉連陳國邦都唔放過

JM9

黑人問晒號

係人都睇到波哥就係隊crew睇唔到

係咪死埋？

唔掂

真 我都滿頭問號

睇唔明

又暴走

冇陳國邦carry的話今集真係仆街

個老婆真係幾好J

我接受唔到d劇情

我都以為係

今集係靠陳國邦d演技
劇本照樣係垃圾

佢老婆仔都自殺左？

突然加感動劇情
但係唔感動

基本上集集都係靠演員carry

搞乜野啊？

真係睇佢一個咋，呢d垃圾劇本都拍到咁，佢好勁

完全唔知做乜鳩
由死咗黑化嗰到開始

又好戲

做乜喺度講道理

陳國邦演技好
但劇情。。

暴走係睇e套野最大動力

今集全季最好睇

我以為係 但又冇化鬼妝

又係好睇頭半個鐘

1秒由搞笑變驚悚(其實都冇乜)再變感動
一d過渡都冇

好尷尬啊救命

王貽興屌你老母次次啲劇本都虎頭蛇尾

做乜佢老婆同仔無啦啦出現

只計頭3節

重點係陳國邦同佢老婆

其實佢唔黑化可能仲好

最後一節先暴走算係咁

詹瑞文個集都仲可以靠感動拉返
依集真係唔得，暴走得太離譜

呢半粒鐘證明演員夠演技
劇本講咩都冇所謂

變左睇笑片

咪撚玩啦

佢唔無啦啦黑化根本會好好多

本來可以好好睇
而家

無啦啦黑化

cls尷尬劇情

多左

戲裡戲外，導演都係垃圾

沒有暴徒
祗有暴政

我會排第二

「地縛靈」最好睇

Happy Father’s Day

其實唔駛殺人都可以叫到導演開戲畀佢
咁殺嚟做乜

詹瑞文嗰集開頭好戇鳩
後邊幾好睇

黑化之後竟然係咁

前面D劇情哂左 屌 做乜

睇過陽關道就知D劇情一定垃圾

個仔忍緊笑

佢老婆仔死左？

唔見紅見心熄

個導演喊咩撚野呀

究竟做緊乜

而家先cut

無人睇

得一個人買飛睇

老婆個part究竟想點？？？？

個仔算唔算有份害死佢 攞左佢護身符黎玩

吓，拍到盞燈

成套crew咁多人死D人都唔睇

今集唔ok wor

係喎

拍鬼片

最後會唔會全院滿座
全部鬼睇

我覺得會

呢幕用左2皮租寶石拍

比你估中

估中左

估中咗

真係有

突然咁多鬼

哇屌，咁都中

終於有集正常

方珈悠

最尾都呼應番主題

viutv 真係抵撐

食屎啦懶係致敬

估中晒

勁

好睇

成集真係搵鬼睇

波妻 袁綺雯

袁綺雯

又嚟

又黎

又有人死

專整死隊crew

好撚尷，老母問我依套係睇啲乜

Jerjer?

導演仍然咁仆街

究竟老婆個part係想點

最尾又做乜鳩

搵鬼睇咩

最尾一家三口啲對白好老尷
尤其咩學會死亡就學會活着
王貽興太貪心 講演員嘅專業精神咪算
又要拉闊嚟講所有小角色

中槍倒地見到老婆仔女 導演話畀surprise佢
嗰個位完咗呢集都好

Jer!!!!!!!!!!!!

阿jer?

下集有呀Jer

屌你兩個痴埋一齊拍做咩，r撚晒頭

阿Jer

阿jer

公屋

聽日好似幾好睇

又有癲佬

聽日又係等暴走

tvb特技人都話致敬特技人㗎

預告真係好好睇

唔好俾預告呃到

下集有呀jer

明明有資源又有好演員
俾個劇本嘥鳩晒

通常預告好睇就

又話死要死起豪宅..

最後字幕以為係紀念某一個演員...
點知......屌.....用呢個咁嘅柒劇本去致敬就死得喇

聽晚果集有d似吳海昕電梯果集的feel

下集個trailer好好睇

聽日肯撚定會暴走

係咪東張西望報過既白田邨痴線佬

who

算中上啦呢集👍🏼👍🏼

最後嗰幕嚇左下

下集有阿jer
但預咗唔好睇
垃圾貽興王劉翁唔好再做編劇同導演

今集起碼好過頭兩集同「電梯」

Anyway
真係得「地縛靈」係合格

mvp: 陳國邦

ching做嘜放棄治療

網上無乜圖可以J

呢集幾好睇
btw 聽日個vfx 好似整到好勁咁
不過得幾秒睇唔清係咪整到咁勁

聽日應該都會暴走但有jer

今集唔算正常喎

其實好撚多無謂野，無啦啦整死d 工作人員咩事？
不如講個導演點幫陳國邦完成心願佢老婆最後出黎送佢，之後全院滿座咪感動好多又完整，都唔知攪咩鳩，唔係陳國邦一個carry，又係垃圾

Mirror 成員之一

太感動

其實今集真係曬左,可以CUT左波哥殺晒D人果幾下,同最後一家人廢UP咁
直接係戲院上仲好

呢集其實可以拍得好好睇

唔好講陳國邦亂殺人
最後成家人d對白唔好咁老尷

佢拍啲冇人睇既戲可以歸到本咩
每次拍戲死人最後要幫隻鬼拍戲
仲要搵鬼睇添

好好睇.....

d鬼會唔會全部都係拍戲果時死?

係咪要每集都要殺人，所以要安排波哥殺人情節

剪預告嗰個功力好深厚架

依集頭三part好好 一直J陳國邦演技
同劇情都知佢想講演員辛酸

之後⋯⋯
會排第二 嚇死萬里通第一

叫剪片個位廢度劇本可能仲好
起碼知道咩係無謂野

地縛靈>嚇死萬里通/神功戲>其他

所以咪話眼高手低,唔識得拿捏邊個位放/收

同埋知道觀眾想睇咩
或者叫佢地審一審個劇本先收

審晒落預告度

今集已講左做導演靠人脈

睇返今集個預告，就知剪預告嗰個功力深厚

即係又係無厘頭劇情+on9主角+bugs多到痴線

可以睇埋第4集
前半集暴走
後半集先正常
而且都算幾感動

又食麵包又食麵

我覺得碟仙/義肢都好過今集
起碼有恐怖感搭夠

不如學error遊班底印banner角落寫「加人工」
喺預告角落寫「加人工」
利申：真心佩服剪片嗰個 諗起電梯嗰集

我會將第四同今集並列第二

兩集都係有啲on9位

陳國邦啲戲 真心正
不過我聽到黎耀祥個陣，以為開錯隔離台
Viu TV真大方啊，好過方丈台。

點解會有咁多人以為佢老婆同個仔都死咗
痴撚線觀眾

個個都睇唔到，無啦啦老婆同仔先睇到

暴走狀態想邊個睇到就睇到

柳應廷宇宙第一
Jer B我愛你

唔止睇到，仲捉到

viutv不嬲都唔會咁小氣
通常"tvb"個名都直接出得街
係字幕會叫“友台”

Jer b想買邊條邨姐姐買比你
佢嗰聲家姐真係不得了

陳國邦好戲到呢 今集係黑市播咗咁耐以嚟覺得最好睇嘅一集 最尾同親人道別果刻喊到死 佢真係值得更好.....

我覺得正常喎 即使死係舞台係光榮 都唔代表俾人咁樣將條屍搬嚟搬去拍戲咁侮辱性都唔嬲呀話？ 而且啱啱死咗嘅靈魂其實係失控狀態 無差別殺人係好正常

我覺得viu tv真係可以搵佢拍戲 做多啲劇份既角色 佢完全carry咗成套嘢 想像唔到搵第二個騎呢啡嚟做呢個角色會有幾崩壞 反正viutv budget唔多， 佢又應該唔會好貴，應該請到佢返嚟嘅，想睇佢拍多啲，今集睇到好撚心酸。。。 真係唔係每個觀眾都淨係睇樣 佢嘅演技完全carry曬

之前娛樂風雲佢都多戲既～點知咁快完左

唔明點解唔添食

真係 ？去睇下先，套嘢咩嚟？

我覺得今集暴走得幾正常

diu其實神功戲呢集故事本身真係好好
陳國邦真係大carry
但奈何中後段佢突然殺左啲人嗰part真係太無稽
加上
我真係好撚憎剪片
好撚差
好破壞氣氛
配樂超級干擾 超級喧賓奪主
嗰啲見鬼呀恐怖呀 全部處理得好撚柒
我最嬲係 最後兩個人疊埋一齊做戲嗰part
我睇trailer嗰陣 呢part真係超級期待
但係dllm加乜9個配樂 剪乜9剪到碎曬
本來原汁原味一take過落 兩個人疊住一齊做戲先有個氣氛
我真係dllm

呢集係真係難得好故事
但係一路睇一路覺得好遺憾 佢值得有好啲既處理

希望有黑市團隊有人mon po
我記得王貽興話啲對白/剪接都要就唔同觀眾層
但係你地宜家個處理係真係好差
真係失望呀diuuuuuu

anyway陳國邦好好戲 陳健朗都可以的要加油 老婆都還可以的 ！！！

屌 原來最後一節先黎料

未得閒睇今集好似好好睇咁喎
表白柳應廷
我最期待的柳喪屍要出現了

算啦，唔好幫佢兜
正字才子唔暴走唔心死

波哥唔黑化會感動好多

呢集好睇
陳國邦好好戲 係tvb垃圾台哂鳩左你

呢啲位不嬲都唔會解釋夠有啲pa睇到有啲睇唔到啦
親人睇到我覺得唔需要解釋
反而冇影過佢兩母子有咩事
只係因為見到波記就聯想到佢地死左
先係痴撚線觀眾

「而且啱啱死咗嘅靈魂其實係失控狀態 無差別殺人係好正常」

你講到你好有經驗咁喎

反正都暴走
直接話導演俾波哥迫到癲左
殺埋佢兩母子俾啊波哥意外驚喜

失控唔係問題
問題係佢個樣唔似係失控
係直情性情大變咁
咪令到觀眾好confused囉

點解波哥要殺人....
其實無人死都可以講到落去
導演燒街衣個陣，波哥靈魂返來搵導演 嚇鬼佢 叫佢幫手完成埋心願咪得囉....
集集都有人死 又唔見黑市兩個編劇死

依家諗返 其實編劇大貪都可以貪得好啲
唔好拉去咩掃地洗碗嗰啲所謂小人物嚟講
集中返影視行業 綠葉+幕後

咁可以用返波哥失控殺死隊crew嘅橋段
但可能用孤兒寡婦/導演睇新聞報導講出嚟
「室外拍攝(低溫)+體力不支=猝死」
「通宵拍攝(清晨大霧)+精神欠佳=致命車禍」
「工作過勞=失足墮樓」

一般人見唔到波哥搞事 咁慨嘆呢行好辛苦
但波哥屋企人就見得到佢 戥佢嘅執念辛苦
而導演都見到 開始驚下個到自己 先至駁返後樓梯嗰幕
(呼應返前幾幕 鏡頭捕捉到鬼影 但關事嘅先睇到)

咁樣除咗波哥性情大變/黑化之外
亦都可以解讀做佢嘅執念 想成隊crew落去拍埋佢

咁最後所謂神功戲嗰幕都唔洗大改

處境喜劇，都抽唔少水，幾好睇幾攪笑

大佬 波哥死係意外 又無人殺佢 佢就黎殺晒個劇組d人 個動機好簿弱 cls劇情

咁你都講得出

之前d女主角

過夜個集最尾暴走係咩事
即係佢老婆未死扮野呃暇條?
但係係廁所唔見左又點解釋
見著紅衫條女幾正先睇下

翻譯：好彩有陳桂芬救全家 唔係垃圾都不如

準備睇柳喪屍

我番嚟啦

welcome back

有冇掛住我

冇傾一晚 好掛住你

係咪兇宅？

有

1314咁邪

抵錫

意思一生一死

第1分鐘就弱智
算唔算破左紀錄

佢個ex死咗
跟住晚晚就返去揾返佢

呀jer咁串
人地都係講下啫

Jer B講野好可愛

咁遠望到就知佢盲？

突然咁串好奇怪

咁似大軍

原來係家姐嚟

個家姐咁怪

句句得罪人，找死

呢套劇有邊集唔會突然得奇怪

被害妄想

但係臨尾又話老公咩事
個對白唔同左同埋冇左把姐

你老母

呀jer抵撚死啦
咁串

住公屋最重要都係好neighbours

一開波就唔知d人發生咩事
冇個角色正常

我好驚吖你老母

見到佢個con有格線

似情侶多過姐弟
定係真係情侶又係姐弟

今集幾堅

今集d對白呎度咁大既

住咩樓都係啦

女演員好熟口面

一開始都以為係情侶
又話1314

女主角好恐怖

有無人睇過 The shining
同個女主角好似

alita

因為都係突眼

今集咁快嚟料

條女似momo

貽興王做返主持

阿Jer做乜聽到咁開心

才子把聲

係喎屌

咁舊款收音機， 好少有

個女角好恐怖

真 個樣好得人驚

講還講…

利申咩都唔驚 最驚momo

條女好撚恐怖

屌 越睇越似

幻聽

點解唔搵返潘生

屌 講講下又似

個家姐個樣好得人驚

係咪已經上左身

條女恐怖啲

條友女恐怖

條女係咪死左架啦

條女好恐怖

遲左入黎miss左頭5分鐘

咁多粗口既

今集係未會暴走到尾

喂呀

女主角好似日本恐怖漫畫人物

突眼突面好恐怖

哇屌實嚇到瀨屎

哇屌

會唔會係細佬屌家姐

家姐嚇佢

亂倫。。。

今集幾恐怖

做乜鳩野

家姐似鬼喎

個女仔好樣衰

Momo

個表情好撚好笑

家姐好恐怖

屌
頭先笑個樣仲似momo
屌 好恐怖

咁快暴走啦

佢地應該亂倫過

個家姐識clock up

家姐everywhere

又殺人，屌你老母

家姐好百厭

閃夠未

真係幾恐怖
香港啲公屋拍恐怖片
全世界最恐怖

閃靈都要行埋一邊

你老母 咁撚多血

血好假

d血好劣

咁多血

噴血噴到咁

咁快暴走

會唔會太快暴走

屌你開始暴走

啲血笑死我
啫喱咁

做乜春

兩個家姐 可以玩3p

今集完

細佬噴辣醬

無限loop

噴咁多汁

吐血笑死

啲血

見到啲血笑咗

笑左

今集咁快暴走

啲血好尷

嗱七孔流血還七孔流血..

咁快死

恐怖在家姐好樣衰

血定果jam呀

家姐番嚟嗰下真心心寒

疆屍

真 公屋d設計真係好恐怖
仲要咁多都市傳說

似係

家姐啲動作似對男友做咁
尤其是係抹咀嗰下

又係笑片

下一節一開波一定係發夢

咁快

黑市係笑片多d wor
集集都笑死

以為係痴線佬拍門屌人

本來都有啲氣氛，點知咁快出事

舊式公屋
之前去個fd屋企又係長走廊

家姐選角幾好
佢個樣真係幾恐怖

頭一節就玩到咁大

士多啤梨醬

最撚心寒係個家姐個樣

個樣唔係話太差，但啲燈光同拍攝方法搞到佢好恐怖

Momo樣

好想瘋狂俾柳應廷鬧

幾靚女下

突眼金魚

真
又可以cap圖

家姐叫咩名

似唔似 momo

其實點解可以咁驚仲等𨋢

So fucking cute

硬係凝住會有野彈出嚟
可能睇過殭屍

痴線一睇家姐個樣就諗起momo

似咩邨，蘇屋？

行樓梯好似仲好

好似咁先恐怖

The shining 配樂好屈

窮鬼比撞鬼更可怕

似到仆街
根本momo嚟
利申好撚柒鳩驚momo
好驚突眼嘅野

黑市啲配樂真係好唔掂

即係點呀 第二pair啦？

連登都講埋出嚟

連登

直接叫連登

響連登朵

viu劇大多數你要當佢臭豆腐咁食

有無公墓員ching講下

最記得男主角死嗰幕

政府部門都有d咁姣嘅女

屌 即係推人去死啫

陷家剷上司

毒L又點
唔想住酒店

仆街老細

份工咁痴線

咁衰

痴線 仆街上司叫人去死

個男仔幾cute

響babycondom朵啦不如

咁仆街
兇宅當酒店住

扮去住咪得囉

濫用職權

屌 自己求其寫份report話冇事咪算
我就唔信政府咁撚認真

momo

個上司咁仆街

家姐

佢個格 做完都可以唔算數

Fake個上司唔訓咪得囉

一嚟就咁猛

條女爆連登朵嘅叫咩名？

我都想申請公屋
但個申請入息根本極唔合理

嘩 屌 今集好癲

見鬼

屌 比我就走
有冇住過 鬼知咩

Agree

cls
閃出閃入

會唔會見到有人咁向住牆仲入 lift

家姐好撚猛喎

又尻估

對姐弟一早死咗

有無人覺得條女幾正

入住請敲門

岩

咁你覺得momo正唔正

癲佬啊

正常都嚇到走左

公屋篇

如果叫返mcm拍

其實唔入去住齋作report交功課咪得囉

咁呢套係入邊啲角色全部弱智呀嘛

開頭比鬼追就咪鬼等lift啦
真係想同佢獨處一室咩

咁家姐係幾時死???

唔係1314室咩？點解係24樓？

一開場就大暴走個姊弟已經死咗

情深款款咁

比哂signal你叫你走啦
仲留喺度
扮住啦

就係貪呢條友夠乖夠木獨

不了

現實：出租畀大陸人住一晚

老細叫佢住又真係去

仲有電視添

佢條頸。。。

又拎把刀出黎

又係把扇變咗把刀

拎住把刀jm9

家姐係咪過馬路個家姐

momo唔正條女正

男主角係邊個

報警啊

你咁講又似係

一樣架wo

開門瞓丫嘛

點解佢要笑到成個白痴咁

outlast咁

好cute

咩料要夜晚影屋啊

諗諗下門口個男人會啱會其實係土地公？
去warn人

係

條癲佬先勁
咁都唔驚兩姐弟搞鳩佢

要拍片，冇得扮住

有冇人做房署
係咪真係要咁拍片

哇屌要拍片好狗

可能佢覺得毒等於白痴掛
利申覺得佢笑得好白痴

仲要拍片

仆街要錄影咁認真

點解唔開燈

尋晚預告我仲以為呀Jer係主角，剪片果然犀利

Push

原來要拍片
咁冇計

搬新屋就咪鬼夜晚先入去啦

原來個意外 佢地冇事 仲可以拎埋公屋

個癲佬分明有啲野

？

好似拍緊入住

拍入住咁

入住5-香港公屋

好得意

屌 我都以為係

懷疑佢係土地

變左入住請敲門

政府會唔會做野咁認真呀

好猛

有興趣睇

鏡粉中招

有冇人知

Jer戲份係咪完咗架啦

屌 咁都記得

明顯家姐有事,細佬無
直接駁落黎拎公屋

Outlast

腳印咁細既

真一定夠哂恐怖

用Jer呃鏡粉睇

真心想
講下香港啲地方

個癲佬會唔會其實係好人黎
靠佢反CUP

Cls唔開燈

條仔咁勇
比我嚇到瀨屎
即刻走 住一晚酒店算
朝早先番去拍片

我都覺

咪講左着唔到

壞左呀
一入門口就開
不過開唔到

點知10分鐘就死撚咗

之前試過，壞左

唔知遲啲排球會唔會都係咁

小朋友笑聲

壞咗呀

直接走

點解有電視

終於識走佬

反而覺得個癲佬無咁恐怖

開左冇反應

拍完走未得囉

好似話燈唔著

識玩既約班friend上黎打麻雀 等天光

其實係得舊式果種先恐怖
有時啲舊住宅都好恐怖
住過美孚新邨
有啲座數又係有條比較長嘅走廊

痴線佬表示 電視機好吵

可能係土地公公

佢終於冇講哂內容

你個野壞左呀

個預告淨係講一節嘅嘢
真識玩

咁嚟害班friend

土地公咁撚邪氣同猥瑣

新式公屋先會用防煙門做廚房門

井字型

個個連登仔講到自己關羽張飛咁款
到真實去到都唔知頂唔頂得順一個鐘

岩岩睇漏左 點解個職員要過夜

當探靈咁

大俠一定要靚仔咩

你係咪去錯po
呢度好多人都講會走wo

井字型喺底望上去個感覺好唔舒服

on9
咁撚猛仲唔即走

死過人 要佢上去睇下咩事

對姊弟死前已經有，開始無耐有一幕影到有，但未駁天線

起碼佢係真人(應該)

比老細逼咗去親自住一晚拍片證明間屋冇事

岩岩傾電話果下
阿叔拎住把刀

打打吓麻雀整壇四人歸西就

真係有職員要咁樣過夜？

仲未變柳喪屍

等我仲咁期待

今集生性呀
已經有少少回魂夜feel架啦

最後潘紹聰跟隊， 個一晚就好熱鬧渡過

可能班friends全部已經死哂係鬼嚟

原來主角係造星II個架兩

我以為我睇錯
之前明明揸住把扇撥涼

暫時呢集都OK

加埋雷宇揚就

當陀地咁睇就ok了

好安全

仲要頂住樓要行一層
果陣個垃圾房係長走廊果邊
次次都要行過去
啲燈光就好似而家套劇咁暗

間屋好安全

政府呢個鐘收咗工啦下嘛

(暫時)感覺唔錯

個老細咁撚仆街
要影住瞓天光
cls

影住瞓天光
都冇著燈點睇到

仆街腦細

阿叔入埋去開party

下，冇乜印象

開住門訓算啦

咩名

我真係寧願搬
痴撚線老細

阿妹：把聲都唔係佢老細
我：

個經理仆街到咁... 兇宅...

究竟今晚會唔會暴走

雷宇揚會變返笑片喎

偶像

求下兩位大導今集唔好暴走

真係唔明點解頂樓會冇lift

我係咁同我家姐講仲有冇阿Jer

細個去黃竹坑
條走廊長撚到
以前睇完疆屍先生
硬係認住突然會有一隻跳出黎追住我

有邊集唔暴走

立flag?

打麻雀咁嘈會被癲佬搞

萬一整件道友明出嚟

政府邊有咁好理啲兇宅

滴水

好吵啊

仲有1分鐘2200

做咩唔port佢老細

最後滴血
好似返校咁

其實個老細真係因爲咁而收左佢層樓 有冇犯法

啊叔一齊入嚟吹水啦

肯定係土地公？？

應該係好人
想趕佢走

個阿伯真係似想救佢
次次就出事就拍門

究竟個阿叔係咩人

呢個阿叔似想趕佢走
扮惡，其實怕佢有事

一望番轉頭著左電視

成日唔睇防盗眼就開門

癲佬已經好講道理㗎啦

部電視真係開左

第一節已暴走
個家姐害死jer仔已經唔明點解要咁做

劇情根本唔合理啦

肯定唔岩規舉
但佢又怕篤老細出黎
佢一樣冇左間屋

有啦
第一時間port比蘋果知

正常應該唔得啦

舊邨民
諗翻都恐怖

100%暴走

似鬼上身

真, 一d安全意識都無

現實中應該唔得嘅
淨係爆出黎連登都有排畀人講

都白癡嘅，講到咁得人驚，間屋唔要就罷啦

驚得濟掛

等睇放火極假CG🔥

帶埋眼罩咁蠢

唔好諗咁正路
一定會暴走

係我就成晚長播AV啦

其實佢唔理都得㗎
橫掂第二日都會走 乜都聽唔到繼續訓

冇直播到電視機自己著嗰段？

又尻估
啱啱細路仔聲係兩姐弟嘅細路

落樓就醒啦

細個成日凝住一睇防盜眼就會見到鬼

blur咗OK

痴撚線
比我就唔撚訓啦

你岩

係7仔訓咪得

識落街買野食

臭雞同事

同事

香港地 冇屋驚過有鬼

唔係叫埋個同事上去嘛

佢講燒全家即刻諗起西環嗰單

女同事咁啱又係度

bo yea了

李信希 @aris_li，仲要原來琴晚集神功戲有佢，btw佢戴眼鏡q好

個男仔有d似周爸

把聲好八婆

搵人開定po?

帶條女上去訓返晚

條女幾正
腳

兩友條都係唔閂鐵閘
住公屋多癡線要識得保護自己

臭雞
關達仔撚事咩

齊人 姐弟

嘩，可以扑野

條女癡左線

我正想講

條女一定死

30蚊1Q

正 攬炒

條女唔驚就神早搵佢去啦

戴眼鏡好睇啲

有女同事上門

痴線
我係條女彩佢腦細都傻啦 三更半夜出去做野

帶埋個同事入屋

死臭雞

呀叔似鬼黎

一男一女
fit

屌，諗住一齊影相

啲配樂

條女好好笑扮驚表情

係周國賢啊

唔好撲野好吵啊

可能真係

除衫

沖涼

bgm咁歡樂

係咪準備扑野啦

臭雞

陪沖涼

無啦啦沖咩涼

條女肯定有啲野
達仔立flag

條女姣到咁

bgm咁撚樣即係唔會恐怖著啦

達哥扯哂旗

屌爆隻臭雞啦

我留意到成個劇係得鬼會閂鐵閘

白痴婆

個男主角扮毒撚但一望就知溝死女果種

會唔會上去沖涼呀CLS

打飛機

周國賢咪周爸囉

好突然

做乜鳩

正臭雞

呢part劇情做乜？

依家咁歡樂
算唔算另類暴走

我屌
九成家姐又出嚟上條女身

咁on9劇情

仲要喺啲咁嘅地方

其實條女係撩交打

打完丁

屌
條女沖涼呢幾幕破壞哂成套劇
屌你老母淫蟲王貽興

又高樣又唔差

忍得好辛苦

係咪暴走緊啦

另類暴走?

以為佢真係扯旗

作為毒L
點解我冇預到咁既女同事

真係估佢唔到劇情大暴走